艾爾文團長係咪漫畫史上最佳領袖

計謀一等一，捉女巨人果時第一次顯示才智，可惜島民對智巨因為記憶消除關係，了解嚴重不足，比女巨人走甩

之後艾倫奪回痴撚左線，犧牲成個調查兵團都要搶到艾倫，冇埋手臂仲可以衝係最前

王政篇比人拉鳩左，用把口嚟到爭取時間，公子獻頭

去到瑪莉亞牆一役，中吉克計，冇哂退路絕望之際，決定放棄自己了解巨人真相既畢生夢想，慷慨就義，帶住新兵衝向吉克，幫利維聲東擊西，成功打敗猿生

呢排睇到帕島左膠泛濫，不禁懷念艾爾文呢個聰明果斷又唔怕死既真正領袖

on9

漫畫史上.....

戇鳩仔有樣睇，刀劍同巨人廚全部都係弱智

唔敢講姪魔係漫畫史上最佳，但一定唔差得過

蟻王？

唔敢講渡久地東亞係漫畫史上最佳，但一定唔差得過

諗唔到邊個好過姪魔

大空翼有無得鬥下？

火鳳求其一個都打到佢仆街啦

渡久地 同 姪魔笑而不語

劍圍

除左劍圍

所以講野唔好講太盡

赤

戇鳩

興奮嗎？

世界觀同格局都唔同冇得比既

艾爾文係strategy 同tactic 兩樣都係巨人既頂峰

但擺到去漫畫史上就難講

一碌鳩打一船人
笑咩鳩啫

我碌鳩夠大 吹咩

手機俠當之無愧

哦
虧你讀到中大
咪又係弱智仔一名